勇武去警總，和理非去機場

啲狗去哂機場，可以突擊警總
兄弟爬山，各自努力

721

811

推

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

都係去機場

恭喜大家柒出國際!!

勇武唔打狗會谷住，去警總

唔好

咁入機場唔好攪旅客，唔該

去緊

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

唔好分兵喇

P牌仔含撚啦屌你老母

咁入機場唔好搞旅客，唔該

邊有攪呀

冇就好了

駿運南北路?

係人迫啲 , 不過都會讓人過仲會 sorry , 放心 , 前線其實綿羊咁

樓主三毛